港龍空姐不如出家做尼姑

連登無言論自由㗎

又分化 拉

妖尼姑

幫人起機

Peter攞料自爆bam圖唔係唔推到佢仆街下話？
請admin採取行動，此po #11 含有bam圖

支持